用lg g3入多圖post會hang 同彈走，請fix

thx